講下自己入過咩會

我入過媽咪會同麥樂會

利申 巴打

生日會

黑

匡智會

小童群益會

澀

三

上

聖雅各福群會

未入已經估到有人打黑同三

教會
學會
聚會

馬會

社

會

合

光明

入過百老匯(會)

學校既象棋學會

班主任做負責老師

佢話個學會冇活動

最後全班都係象棋學會

玫瑰會

公會 （彩虹冒險）

悠

亜

聖公會

TVB Think Big Family 同學會

入過馬會

共濟會

我姓鵝

張繼聰聰明會

社會##fatc

蝦蝦蝦

學生會

黑龍會

學生會 天文學會

工展會

粉

絲

紅

色

教會

three C meeting

石匠工會

紅十字會

乳

香江大學學生會

笑左

覺得好好笑？

杏壇中學學生會

幽默感呢家野......

大廈會所

你已經好努力架啦

Illuminati confirm

東九龍某男校

頭

可

遇

立法會

黑魔法研究會

不

求

垃圾學生會

你

東城會

真係勉強唔嚟

門薩學會

老